屌你老母好撚嬲

事緣今朝早睇Avengers
隔離果條大陸閪一開場即刻拎手機出黎拍片
由Deadpool個trailer 拍到套戲開場
佢老母個閪知唔知道咩叫尊重知識產權

你老母晒咗我幾分鐘時間
走咗出去搵個職員叫佢唔好偷拍
俾人斷正咗仲係度死口唔應扮無野
好撚彩個職員醒目Check佢係咪真係Del咗

所以話 大陸人真係不得好死